【突發】Kyle Bass: 侯斯頓支那總領事館 有共諜比人斷正 洗定蘿柚等聽日Pompeo

We caught your 諜 RED HANDED in Houston and you should prepare for Secretary Pompeo's speech from the Nixon Presidential

Caught your 諜

推
冇事既一場誤會黎

原來呢個世界真係有嘢可以快過光速

就係「習近平外交思想」

冇轉殘體喎

超正
下幾個tweet仲講埋再見

上次捉到你條五毛,你都係咁講

唔知關唔關前幾日拉個2個人事呢

你已經被包圍
後果自負

捉錯人唔會拿拿臨燒文件既

是咪有證據係BLM上撥火？

五毛：唔好亂講嘢回巢等指示

咁核突?

加速至光速 突破相對論

捉到共諜（領事館嘅人）>美國政府落逐客令>中國領事館燒機密文件毀滅證據>???

即係戰狼？

又卜一件毛5

咁又唔會為左一兩個間諜打仗掛

傻仔，導火線嚟架啫，睇你中国唔順眼好耐啦

your 諜

已完全封鎖該用戶

黃子華：My name is諜,間諜

驚你唔識英文

一定唔會開戰

push

【一言驚醒洛克人】 聽日Pompeo係 **尼 克 遜** 博物館演講，姐係代表。。。

顫狼

燒咩鬼，人地有哂證據先叫你走

諜 RED

冇證據就唔會聽日係尼克遜博物館講野
尼克遜係邊個大家都知

Red handed = 斷撚正

支那戰速 (賤畜）

大量印度手足留言串鳩支那胡

仲唔快D入去幫拖

「習思想外交中心」
低紅高黑極緻......
真正雙色MAX
包子眼中是深紅
其他人眼中黑到盡

點解包子蠢撚到咁
真係偉人偉人

My name is 諜，間諜

Tvb做戲咁樣

加速主義

I haven’t blocked you. Sorry about that. Imma fix it now

突然間有個中文字嘅

一早已經block左隻5毛

#252142 HKUSecrets 賤種三毛又黎洗底
真係好撚忙

睇趙博個Youtube定稱幾好呀
「習近平外交思想研究中心」簡稱"習交中心"

1927年4月，奉系張作霖佔領北京後，京師警察廳派出300餘人突襲蘇聯大使館，將李大釗等35人和蘇聯使館工作人員16人逮捕。
在搜查過程中，警察搜走了七卡車文件檔案，裡面有大量的蘇聯政府和共產國際對中國各派別的指令。後經翻譯編成《蘇聯陰謀文證彙編》，內容主要是「軍事秘密之偵探」和「蘇俄在華所用經費」兩項。其中有：照譯1927年1月30日軍事會議案筆錄；照譯蘇俄利用馮玉祥計劃文報告；照譯1927年3月13日軍事會議案筆錄；北京蘇聯大使館會計處致廣東軍事顧問加倫函等等。

聽日 pompeo 好似有講話

算啦呢D低級共諜好快玩完

有演講

同埋係係尼克遜博物館演講

小諜諜

咁爆

好撚爆

有中文

正評俾 侯斯頓 ，保育香港語人人有責

洗定個8月15啦

美國亡我之心不死！

水門事件?

你自首啦，自首坐美國監獄，唔駛返中國要槍斃

一早有

訪華, 同中共建交, 正式結束敵對關係

原來係捉左
我以為係查緊
今次大鑊

佢好似一早講過會取消美國關係法?

IP俾美帝track到？

屌點解佢個仔反而會信班共產黨

燒文件變燒屋……一定係想趁機燒晒成個美國

哇

已封鎖會員 - HKUSecret
收撚皮啦5毛狗，封撚左你好耐
5毛死全家呀

一步步 逼中共內爆
打又唔夠打 講道理又失信
班𡃁啲錢二奶私生子一鋪清袋
無錢穩重要被抄家滅族實反啦
中共軟硬實力都輸習近平真係傻咗
中國人白白受苦三十年還跟黨走？
黨真係有為人民著想？定黨被一人帶著走

我已經block咗條支那五毛

You 竟然是個諜

少數反共富豪

一開始我以為p圖

搭好晒棚喇，傻仔雜種仲未知咩事

星期五有好戲睇

等同於d人成日搵鄧小平黎屌鳩習近平垃圾一樣，搵d富象徵性歷史事件或人物黎講故事潤鳩中共，上次珍珠港，之前好似7月1同上年10月1美國都有動作

你錯啦，連大陸人都會話張學良係利用共產黨去制衡蔣介石權力，因為佢知道呢兩個和平就輪到蔣介石去郁佢，純粹互相利用，中共當然講到係神話故事

應該係指呢單

Re: [爆卦] 中國駐美國使館焚燒大量文件

是有一位解放軍的醫生

假裝自己不是解放軍 假稱是"習釣魚台醫院"的醫生

然後到史丹佛大學做訪問學者

2018年12月入境美國

然後 因為謊稱的醫院不存在 被FBI盯上

FBI把他逮捕後 發現電腦裡有一個剛刪掉的資料夾

資料還原後

資料夾裡面有一封寫給中國駐紐約大使館的信

信裡面寫到 希望在美國多待一年

但是自己之前入境的醫院是偽造的 因此還需要獲得真正的上司--解放軍的同意

這封信成為他造假入境資格最堅實的證據

重點是 這封信是純文字檔

而且沒有出現在email 而是印出來的格式

這代表這位解放軍 是用電腦打字後 印出來寄給大使館

以避免電子郵件被攔截

有無留意佢突登唔用簡體

刁斤干

可能唔只呢單
始終NYC同Houston, TX唔同州

又係你個五毛

笑撚左，已經block左佢

等我留意下邊班藍絲想走佬去歐美先

鬼節燒衣,是中國民間傳統
不過係支那總領事館燒就好似係前所未有.

燒山唔好衝出黎燈啦

我都諗起依單野

證明中共勾結外國勢力

沒事兒

spy = 諜
一個音map一個字, 鬼佬唔識文係咁上下

五毛狗又衝出黎
一早blocked

好波呀

幫諜checkcheck佢

Push

支拿仲話反制 反呀 快d戰狼外交呀 等睇5個領事館全部驅逐出境

又係你個乞衣仔

點解唔手寫

蝦餃

其實我係叫燒賣

屌笑撚咗

Huxijin_GT
個GT 係點解
Grand tour?

global times
環球時報

好緊張點斷正

係喎
醒唔起佢係總編

幾年前支那國安去美帝搵令計劃阿哥。又恐嚇佢身邊當FBI 無到。本來拘捕班國安。報俾奥巴馬知佢hold 住

支那愈來愈大胆唔係無原因

习交硏究中心

等睇又有共狗變condom

We caught your 諜

應該捉你條垃圾先啱

習交中心

已block

改下名先啦柒頭

手寫可以認字跡
我睇D殺人犯記錄片都係咁做開
打txt檔＞印出黎，減少被track到既機會

即係小學雞思想

比人hack左你部電腦的話 人地都會睇到你個file
殺人犯唔係應該剪報紙先岩架咩

Huxijin_Z
Huxijin_Super

Global Times...

今次真係IP都唔洗check

可能會好似 孟孟周 俾人暗殺咁

報紙都可以track你點得到份報紙架

用無網既電腦打字咪唔怕hack???

快撚啲加速！！！

超期待

有咩重大意義？

期待

屌你
習總個名真係萬能key

捉到咩人？

習敗北真係百年一遇加速奇材

立志成為中共最後一屆黨主席，幫自己全家報仇

水門事件

your諜
好ball

推

入境的醫院是偽造的？

Obama should be awarded with a honorary title

ok

唔怪得急急腳燒文件！原來斷正
國產007

我就唔信而家先捉到鬼啊
應該儲定一堆人隨時拎出嚟斬頭
或者好似林維喜咁做藉口開戰

加快吧 我的秒速只許加

派綠帽導致三戰

red handed即係斷正
又識多一個字

子華

lm

馴化：打死曬狼，剩低既就係狗
狼狗係狼定係狗

77事變

唔用殘體老胡睇唔睇得明

開戰開戰